廣州地陷 官方冷血活埋父子

廣州地陷逾56小時家屬不滿現場回填 官方：塌陷非因鑽掘機施工

廣州地陷事故發生超過56小時，失蹤3人仍然未尋獲。其中一輛墮坑的清污車兩名失聯人員家屬石先生告訴媒體，時間過去太久了，水不停從地下漫上來。如果兩人確實遇難了，按照湖南邵陽老家的習俗，也要將遺體盡快安葬，賠償可以後面商議。現在家屬唯一的要求是，「活要見人，死要見屍。」

本月1日9時28分，在廣州大道北與禺東西路交界處地面出現塌陷。途經該區城的1輛清污車和1輛電動單車掉落其中，共有3人被困。事發路段為廣州地鐵十一號線沙河站施工區域。

廣州地鐵集團建設總部總經理孫成偉昨晚稱，3名被困者中有2人的身份已經確定，另一名被困者身份不明，公安部門還在進一步確認中。相關參與救援部門負責人稱，救援工作仍在繼續，始終沒有放棄。要確保救援人員的安全，不惜一切代價去救援。初步查明，並非因鑽掘機施工導致塌陷。

陷坑的清污車內的是一對姓石父子，父親51歲，兒子27歲，都是湖南人。父親到廣州工作十幾年，是一家清潔服務公司老闆，兒子近幾年才跟父親到廣州。兒子今年剛剛結婚，事發時孩子滿月不久。其妻子訴説，「我們新婚在即，還有個剛剛滿月的女兒， 他們還沒聽到叫他們一句爸爸和爺爺呢。我知道消息是上午11點多，我就立刻趕來現場，政府部門就一直讓我等，不給我看現場。到中午12點多，施工人員就直接在那裡一味的回填，我們的一線希望完全被抹殺了，施工人員根本就是捨棄裡面的人了啊。」

對於家屬質疑現場回填，廣東省水利水電研究院專家解釋，稱事故發生後塌方很快，水不斷湧上來，事故範圍不斷擴大，採取了多種救援措施也無法靠近。為了保證救援人員的安全，所以需要搭建救援平台。如果塌方不斷擴大，將影響到供水、供電、天橋等，所以採取了加固的方式，才能減少事故的影響範圍。

專家表示，為了確保次生災害不再發生擴大，同時提供救援搶險的平台條件，所以對塌陷邊坡進行預加固處理，而不是將坑填平。方案是專家在現場進行綜合考慮作出的，是合理的。

在內地大城市由於地鐵施工導致道路塌陷，類似的事故早已不鮮見。2008年、2013年廣州就曾發生過因地鐵建設導致的地陷事故。此外，上海、杭州、南京、青島等城市也都出現過類似問題。

推

成班暴徒搞事

兩個男丁 慘

最後機會：緊急動議籌辦聲援滯台義士集氣大會

被活埋
沒關係兒 你還有黨

繼上次茂名之後，今次到廣州？

你還有黨啊

去上訪分分鐘連個老婆都掉埋入去

沒事，假新聞

用水泥填洞基本上預咗唔會救翻架啦，
要救翻都難挖開，被埋既人都窒息死

石屎灌埋揾佢唔到,所以唔使賠償.

真係埋左啊?

咱们中国13亿同胞 才死2个人 算什么
别给党添麻烦了

陳雲係咪就係講呢單？

被消失

别给党添烦添乱

這就是中國

d石屎灌到咁你唔係信佢為咗救援人員安全加固斜坡先下話？

算唔算入土為安？

唔埋左先 再冧點算

其實真係好心寒，連條屍都唔搵

好正常大陸做野手法

中共：14億人個個都要救 我咪好唔得閒

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

小粉紅：人都死左，要條屍做乜

風光大葬添啦屌！
黨親自一手一腳包辦㗎喎

為左強國，輕生一兩個平民唔係D咩，最緊要目標正確，統一世界指日可待。
因為支那人既他者仆街主義已經植入細胞，所有同自身無關既野乜都可以做同批判他人，總之唔係自己或自己屋企人就得。

應該係

有冇巴打講下正常呢個情況咁樣填咗佢係咪啱？

中國人係咁上下啦

哭什麼？這就是中國啊

這才是正確做法

下世投胎好啲

埋左搵唔到咪無人傷亡囉

用腦諗都知唔岩啦...個窿有人你會唔會為左救佢地而倒水泥埋左個窿?

這就是支那

活埋係黨賜予既最高祝福

個女人應該好快都會被消失

假消息！这个新闻中的女人造谣被捕了！P了图，里面明明没人！

貧窮人口-2
距離中国全面小康又進一大步
支持刁大大繼續滅貧

利害了我的國

真係人都未夠就埋左佢咁痴線？

活要見人，死要見屍。

垃圾基建
仲唔多謝黨

唔緊要 可以做黨性奴
女兒 媽媽 麻麻😄

全家都清理晒,就唔會有人再嗌咩生要見人,死要見屍,就好似陳彥霖全家咁

有十四億人支持random殺人

聽廣州親戚講果2父子搵返條屍, 另外果個仲未搵到

惻隱之心人皆有之
無法推翻暴政是否示威者的責任？
那麼為何他們要承受極權政府下的摧殘卻是他們應得的？
你可以不作理會但是不可以落井下石
否則 你將站在極權政府的那一方 與他們無異
我們就是勝在比他們有良心及智慧

西方民主係人文主義, 尊重個人生命同個人財富
中式共產係集體主義, 為左集體 (黨) 利益, 可以犧牲個人生命同個人財產
佢地唔係唔救人咁簡單, 而係寧願要你犧牲, 都要保存地方政府既面子

又係度為黨添煩添亂

大撚把五毛係度兜，話咩對救援人員危險啊；咩大局為重啊；係咪想更多人死；未做過救援唔應該說三道四。之類似是而非嘅說話

低端人口係咁

只是血祭以谢党，不意外，你们香港人也太敏感了

絕不容忍任何分裂國家、危害國家安全的行為

rip

有得救點會唔救 功黎 啲領導爭住做

又係撈鬆廣州本地人表示：

盡快填番個洞，等人地唔可以進入調查，揭發豆腐渣工程，
呢d先係地方政府想要既

支那內政wfc

政治上死亡嘅人 生理上生定死都無關痛癢
文革鬥到你慘一慘 奪取晒你所有
平反返你就即刻歡天喜地叩頭謝恩
因為你已經無晒power 党一句說話你既可以平反亦可以活埋

我哋正正喺奪取晒你所有呢個階段
先係行政、後係經濟、然之後係司法

清潔公司老闆同太子爺嚟

真？

佢就係極權暴力一部份
你以為「共產黨」係一個機構同所有嘢割裂分明
實則上共產黨無處不在
你屋企嘅藍絲、甚至你生活套用嘅邏輯已經有共產黨
共產黨就係靠呢啲人性弱點嚟生存

睇內文好冇

藍屍廢老：呢家人攪攪震，攪亂廣州，最好揾城管打死晒佢哋。

梳 睇漏個句

把他們的血肉築成新的馬路

支持廣州政府執法？

符合國情

高鐵追撞之後都係咁啦
連部列車都就地掩埋

真係好冷血
之前泰國嗰隊學生球隊困咗係個山洞政府都全力全力救 為咗救13個人我諗人工資源都使咗幾百萬 人地仆街啲嘅直接cum消息由得嗰13個浸死算
12月8號歷史上同樣有事發生 火災讓領導先走 搞到離火源最遠嘅細路死晒 離火源最近嘅領導倖存

唔搞事邊會地下有個洞

好陰功😭南無阿彌陀佛🙏

藍屍廢老：行得正企得正好人好者點會跌落去

好快全部被消失

中國人命賤過狗班支那人仲打飛機吳京會救佢地

其實有乜必要
動員救人再問責有幾閒
係要用最上核突手法黎處理
On99

真係把血肉做長城

從來都冇諗過救

唔可以用正常世界既思維諗佢地政府諗野

什麼 那兩個人有問題嗎 ？
解決那兩個人 問題不是就沒啦嘛？

填水泥都算，但可以就咁填咩 地陷喎 唔係下便有洞 d泥鬆散先陷咩咁樣填完格離咪照淋落去

中國人好仆街

打生樁

沒事兒，你家人還有黨照顧

cls填平左再挖, 都話係救援步驟

早幾年高鐵斷咗幾十人都係咁埋啦
呢單得3個

FYI
廣州主幹道塌方 三人墜坑被活埋

國家會感謝你們

小粉紅 ：失蹤姐都冇死到都冇屍體， 學埋啲香港人講大話

之前好似話見到個頭但黃金72小時都無動於衷，最後仲填埋乾手淨腳

高鐵都係甘啦
人上左車都話無人失蹤
入口CCTV都唔俾家屬睇
今次光明正大話為大眾安全
毀屍滅跡同抹黑係中共既專業

好肯定你冇讀熟文革

入土為安 無事

個地鐵站做左佢地個墓 仲想點
有得食有得住又有得玩
都唔明要返條屍有咩用
要見屍係咪想工程延誤

就地幫你葬埋仲嘈嘈貢 再嘈告你尋撚芝士

你唔渣架咁重嘅車出街咪唔會壓爆我個地下囉，我未要你屋企賠償維修費、周邊環境恢復費用同封路帶嚟嘅國家經濟損失仲想點？強烈譴責暴徒破壞市區公共設施及束意造謠損害國家名聲，公安部表示正追緝兇徒。

你還有黨呀

真係變沙河粉……

燒到埋廣州好玩囉

大陸生存真係要學識忍耐，
任何事情唔好諗住追究

支那只有兩種人 共產黨同賤民

受害人唔係本地廣州人，無人care

仲讚緊救唔到就唔好勉強影響周圍添

左打右打咁煩

叫城管打班藍絲手板咪一天光哂

我都覺..... 永遠成為廣州地鐵沙河站一部份

救我中共d人就得架啦
其他中國人都係廢紙嚟

態度正確

你們還有黨

有班傻閪仲可憐班支那狗
支那大劣狗死得好 最好死多啲wfc

止暴制亂 成班暴徒 假新聞

如果跌落去個個係曱甴平呢？

呢d新聞做國際彈藥幾有效

要改變就革命吧，否則不要賣慘。

明白未呀！？

講得好

哭什麼！

你有出來抗爭過、維護自己權利嗎？

無就收聲啦

偉大的黨幫人民省去殮葬費用，仲唔多謝黨

唔同意

佢哋大部分人覺得香港人抵死

不用怕！你們還有戰狼啊！

荷蘭口力：我唔知，我見唔到……

這就是中國

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

不久將來: 我地冇埋過人

中國人條命比狗更賤

抵死

同動車炒車一撚樣
一撞完就挖爛架車,埋入泥入面
咩玩法

中國 不意外

如果發生喺香港，應該已經日日開花

西方救人標準不適合中国

㗎車驗都唔使驗

我都想救人 但唔好阻到人番工呀！
拿拿聲填番好佢算啦

無replacement parts 個人面辨識系統就跑唔到

好快班家屬又會被迫出嚟感謝黨感謝市政府

符合國情呢個結果不意外

官方：塌陷非因鑽掘機施工

得明晒

你還有黨呀！

支那人既思維係
下世投胎做填石屎果個

source

重唔撚感謝黨極速整返好條路

活該

把我們的血肉造成我們新的長城

共產黨咁愛人民
人民生活咁幸福
邊有可能發生咁既事
一定係假新聞

之後港豬同藍屍廢老會話：
廢青攪攪震攪亂香港，死一兩個人有乜所謂喎，我哋要學識感恩呀！

真。血肉長城

你班仆街咁講野咪同佢哋一撚樣? 冷處理啦

人骨打地樁

尼單第一次聽

付合國情

黨目光遠大，人命什麼的都是浮雲

感謝黨！賜土葬！

surprised?

我見到只係兩個物體被埋，係唔係人呢？相信公安需要進一步調查

廣東省公安廳重申，公安行動有嚴格指引，並以人命安全為優先考慮，希望造謠者停止發佈不實信息

其實真心慘 望住屋企人嗌救命到俾人活埋

事關黨既面子, 唔駛理後果至緊要係最短時間內搞到無事發生咁
呢咁既重大事故搞社會秩序, 新聞發佈同材料供應應該都發過豬頭, 一勞永逸既事傻仔先做係精既梗係越做越有喇

支那嚟講係

不能接近救援，但又可以出機械填洞。

本身起樓都係用發泡膠填
冇人喺入面 邊會咁重本落石屎呀？

人手like

真係好鍾意啲語言偽術
加固
同填返有咩分別

Yeah
國家繼續和平穩定
死兩件 理得佢
gdp gogogo

沒事兒

早死早超生
話唔定下次刷首抽唔會刷到支那呢

活要見人，死要見屍
我地過左831果陣都係咁
仲要俾賤種藍蛆話我地發神經

大佬 14億人呀
個個都話要救
咁咪要成1500萬個消防員？

咪係 求撚其埋咗佢咪算
咁辛苦救出嚟 醫返都嘥藥費
無謂搞咁多野 破壞國家繁榮穩定
gdp gogogo

過幾日風頭過左 邊個仲會理果對母女死活
話唔定靜靜雞俾人處理左都冇人知
R.I.P

咁咪仲好
無人知死過人 國家繼續和平穩定
仲可以幫國家滅貧
死得有價值 yeah

你還有黨

泰國單野唔止咁，仲有個潛水員死左

來生再做支那人

在咱中国，發展就是硬道理，將生命獻給黨，黨會回報你的

係時候整啲大陸新聞文宣

地獄鬼國

為黨為國獻出生命 何其光榮

沒事兒沒事兒

無一個支那人值得可憐

意思:無人需要負責、無人需要賠償,係佢地唔好彩咋,要怪怪個天

地陷原因係咩？

感謝黨